港毒之父自爆與牙古路（有養狗）識於微時

呢張就係當年佢地未反面既合照

❓

同一個人黎

咪屈
港毒撚有咁可愛

屌冇上半日lihkg 個個出嚮朵post
集團式反我

利迷隻狗真係好撚樣衰